PK鄧聽日會去元朗

🚨 #Admin呼籲 🚨
由於今日朝早1000 於橋樂坊元朗政府合署將會舉行第四次元朗區議會會議
到時Pk Tang將會親臨元朗區議會接受質詢‼️

預計到時橋樂坊大橋街市附近將會有一定狗力進駐 因此我地在此呼籲各位街坊踴躍報哨‼️
同時亦都需要注意附近隨時有便衣狗蹤影‼️

希望大家可以用少少時間記低大橋街市附近道路名稱 例如橋樂坊安寧路壽富街福德街同樂街 等等

Admin在此感謝各位街坊配合‼️
希望大家可以踴躍報哨‼️
@yuenlongoxreport_bot

議員又要俾PK鄧撚

軍政府落場教做人道理

走場狗

推